生日快樂 梁振英

1954年8月12日（64歲）
生日快落地獄呀

祝你佢命百歲
百病纏身

祝佢今日先仆街，後殘廢

祝佢長命百歲
百病纏身

64

港獨之父振英都要平反64